Airpod用家注意

次撚次坐巴士，耳機漏聲漏得最撚勁就你班仆街！

嘈燃到好似電話聆聲係咁響！屌你老母！

屌...得負皮...有無攪錯..